有冇讀天文的朋友 今晚九龍咩風向

聽講今晚九龍起霧咁啱又有季候風
想借東風但唔知邊個方向d霧先係吹走唔係對住我

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

有冇人知

推到有人答

以為你用滑翔傘飛過理大俾物資

推

poly 附近一直係東風

西南

大風向冇太大意思，城市太多建築，幾街條風向都可以唔同，隨時變

sorry 我錯 東北風偏北先啱

睇箭嘴

關我地天文撚事
呢啲叫氣象